究竟呢家由「光復香港，時代革命」變左咩統一口號？

我地應該承認及強調我地支持中國統治，只不過我地爭取番當初承諾嘅高度自治，唔好比人污名化我地運動，變左港獨，我地今次係出師有名。

「擁護一國兩制，實現真普選」重有冇其他？集思廣益

你返中國做支那人啦咁

其中一個方向係
正名「光復香港，時代革命」
光復香港 = 回復以往繁榮既香港
方法: 首4大訴求
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權

時代革命=香港體制要改革
方法: 第五大訴求
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

而唔係林鄭所誤解既港獨

建議之一, 請其他巴打更改

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理